有無人覺得前線未升級做火魔法師

今日果班全部禽獸扮人， 扮火魔法師

禽獸confirmed